夜晚開party 0價值 請盡快返屋企養足精神

其實今日發生嘅事
之前個個周末都發生緊
但noise係十倍
好明顯個突破口係：返工日子＋朝早＋心臟地帶
今晚唔好玩咁夜
唔好喺自己無經濟價值嗰區玩啦
聽朝再開過
記住攬炒重點係：
低成本＋經濟損失大

推

推！ 朝早再黎過

夜晚...不了..

尊重現場手足決定
早睡早起身體好
聽日再suck 過

push

中環 今日擊起左白領

成本邊忽低
咁多手足中槍
又拉一堆

風向撚收皮啦 屌你老母

留力聽日啦

Tui

岩

今日成本唔低
但個攬炒重點應該要係成本低
至少今日淨係喺核心地帶因為有西裝友cover
催淚彈嘅數量（多）同被拉手足數量（少）不成正比

平日中環

推，留番明日食lunch

聽早